我有時還會妄想 她一樣放不開

我倆將來 尚有將來
最後不該 失散於人海

我會永遠等她

這段分開 不過考驗愛